知唔知點解確診左先有錢？因為政府需要煲大個數囉！

佢話想鼓勵人檢測，但點解檢測無錢，但確診左先有錢？
因為真正想鼓勵既係確診數字
唔係既話點去Justify佢d濕鳩防疫措施
最好未來十年有五百波疫情，永遠唔駛大型抗爭

政府搞pr 搞風向 從來無work過
但係恐懼呢招可以令咁多弱智「黃絲」開始撐政府

越嚟越多人確診！
快推全民檢測
快推安心出行
再攪唔掂又叫內地專家幫手
無限期限聚，等你哋冇得上街
一舉四得

講真 封又唔得支那
疫苗港共實買支那野 睇死冇人打
唯一辦法就係herd immunity
鼓勵香港人中哂招
死港共

中共疫苗
做十三億同胞白老鼠
等睇班恐懼撚話唔打中共疫苗正仆街

等睇個疫情全世界都過左香港仲LOCK DOWN緊

清洗香港人計劃

會唔會變全民拎5k大賽架?

最戇鳩係新加坡俾港共擺上台搞馬騮戲

屌你老母時事台搞乜咁多弱智